# 주간업무보고: 이창재, 2018-07-27

## 시스템 관리

* linkprice
  *  mail 서버의 불필요한 파일 정리 및 퇴사자 계정 삭제

* linktech
  * www 서비스: DDos 의심 접속 차단: 완료
    * 특정 아이피 차단
    * 호출 페이지(/test.html) 생성
    * 에러 페이지로 리다이렉트 설정
  * VPN 서버 정검: 완료

## 정산

* 이베이츠 수기배치: 완료
* 지마켓 6월 구매수 구매액 별 취소율 전달 및 확정
* 가비아 6월 확정실적 배치: 완료
* 하이마트 6월 언노운 실적 배치: 완료
* LP에만 있는 실적: halfclub1, egalleria 
* 21dress 6월 실적 배치: 완료
* ctrip 6월 실적 배치: 완료
* 동원몰(dongwon) 6월 배치: 완료 
* cj온마트 promotion 계정 실적배치: 완료
* 온라인투어 6월 실적 배치: 완료
* 에바종 6월 배치: 완료
* 레노버 누락실적 배치: 완료
* 홈플러스2 6월 확정실적 배치: 완료
* 현대백화점 6월 실적 월배치: 완료
* 익스피디아 6월 실적 배치: 완료
* 지마켓 예판넷/모바일 실적 배치: 완료
* 렌트킹 6월 확정 실적 배치: 완료 
* lfmall 6월 실적 월배치: 완료
* hamll 6월 실적 월배치: 완료 

 ## 차주

* DDoS DP 장비 테스트: 8월 1일 6시